[感謝主]附近間M記終於肯換新收銀系統

垃撚圾
以為分工合作就會有效率?
成個idea根本就戇撚鳩
以前排隊落完order兩三分鐘就可以拎番屋企食
而家落親M記買外賣15分鐘有已經算快
仲未計由屋內企來回既時間

然後放兩部自助收銀機
就以為可以代替人手 開少兩條收銀員線
根本冇人識用
D死廢老C奶禁極都唔撚識
又想懶醒學用新野
仲要係部機面前圍威喂討論要加d咩野食
好似前世未見過menu咁
唔識用就死番去排收銀員條隊啦
你以為你係到行街買衫呀?
後面成村人等緊你呀仆街 阻撚住曬
咪撚見到條隊得3條友就走去排
實際上仲慢過排緊10個人既人手收銀員

終於落到單你以好快有得拎外賣
我真係稔多左
排隊拎野食果邊又係塞滿一大堆人
睇曬成條youtube片
個number仲係有撚排都未輪到我
知唔知乜撚野叫快餐呀
次次落完order要係附近兜個圈番黎再等拎外賣
我唔撚叫譚仔茶記?
點解要食你d垃圾食物呀?
M記我屌你老母

又要屌又要繼續幫襯

我樓下個間仲未換
成日排成4～5條隊

好在我買野個陣好少人買完個員工轉個身就到我手

最撚慘部機成撚日壞機

咩收銀系統

自助收銀機幾好啊 成班阿嬸廢中唔識用又要係部機前面妹下妹下
多謝佢地先冇人排收銀個邊 我去收銀個邊俾完錢拎埋餐班on9仲係部機前面妹下妹下

樂富果間,任何時段冇15-20分鐘都唔會有得食

agger............

佢最on9唔係個收錢系統
佢廚房既分工先最on9，完全無以前既彈性
以前多人既佢會叫多個人入去整包，飲品同薯條呢啲邊個得閒邊個搞
依家每個人都只可以負責一樣野
試過飲品同拎包果個得閒到吹水，因為出餐果度積左十幾個餐出唔切，但完全無人諗過去幫手出餐
結果我個餐由執完再到我手用左五分鐘

出餐唔係個個識
所有問題只係請唔夠人

以前既感覺係快啲
不過其實排隊耐左

而家係排隊時間少左
比錢過程快左
不過等野食既過程慢左

用完自助收銀機, 係counter通常等成分鐘先有人黎收錢

M記話錢已袋 理撚得你 慢慢等啦！

佢部落餐機真係好撚慢好撚慢呀，可唔可以disable transition effect，都唔知有咩用

而家最好既做法就係買完野食，去個廁所再洗手
番到黎差唔多

以前就直落排隊買野拎野無得行開

元朗？

咪撚再食m 記喇

上個月方加個時去銅鑼灣個間食
屌鳩佢一上到去心諗咩事咁多人呀
落完等左成大半個鐘先有得食
佢有4部定5部啲自助落單機 又開counter
入面又做唔切但係又接咁多單
搞到成堆人比左錢係度戇鳩等

其實麥當勞係餐廳
唔係快餐店

On9得過唔識用部自助機，當正係Menu不停禁，禁完去counter買，來來去去都係果幾餐架啦，最多咪係多左果期promotion果兩三個飽架啦

攞餐又越黎越慢，執餐果個又要沖埋野飲，越黎越慢

九龍地城廣場三部機有兩部長期壞，一部唔夠用結果又死死氣開返counter。個送餐系統又係形同虛設，長期因為唔夠人手而唔放牌，屌你裝修咁撚大輪最尾都係排返counter

仲有泰式辣醬唔講係唔會比
垃撚圾

當人傻仔，錢就收咗先，人就要焗等，慢以前好多，之後到以家都冇食過老麥。

求下你唔好食

真膠定假膠

有人好得閒 同一時間 有人好忙
啲同事真係......

每次經過想買外賣一稔起要等起碼15分鐘
即走

整app果個無腦到分咩雞牛豬
整1-10號餐有冇咁難

最緊要錢已袋，你慢慢等

自助售賣機係大勢所趨，我都明白。
問題係個介面設計到咁差，分類完全失敗。
佢簡簡單單搵個page show晒所有餐出來比人㩒咪得，分咩鬼豬牛雞

周不時等半個鐘以上，成班crew on99咁，手腳又慢，有啲仔又撩吓女咁，唔撚係執餐

支那慢餐

分開買野同拎餐先好喎
以前排隊比錢啲位窄到乜咁 眨下眼收完錢幾個人喺度排隊等野食 排到亂晒龍

你慣咗以前畀完錢冇耐就有得拎嘢食 先會覺得慢
我個頭兩種m記都有 舊嗰種淨係排隊都至少排十幾分鐘 加埋其實差唔多

太多翻手動作就真,d員工行黎行去,中間又塞下咁,平均一分鐘都執唔到一個餐出黎,去過其他m記,大部份都分好晒工,一個執包一個執飲品咁,係咁推d食物出黎,然後又有一兩個人專門將d食物執做一個位餐咁出,一分鐘可以出幾個餐

有時你落單幾快都無用
廚房唔夠位
整野速度到左極限
俾你早d落單都係得個等字

金拱門係咁上下，就黎慢過KFC

買個包都等10分鐘

人手夠而冇分工係致命傷
你負責執包就執包 唔好搞沖嘢飲同派餐

所以我會用手機app買定先 一去到就有得食

原本都係1個月幾餐,而家真係唔撚食,
為啖氣又好,唔想比錢佢又好

我覺得以前"排隊+拎野"耐好多

電話app去到即刻有得食, 定去到先開始執個餐?
未用過, 但係我見佢有個確認code貼係度

係咪銅鑼灣
講真 用佢個自助櫃員機落order
耐過係櫃台落order

無人叫你咁on9真係去到先掃佢個code㗎嘛

屌得個收銀系統嘅九成係on9冇用腦
老麥轉呢個系統就係想你覺得排隊時間短左
但係實際上從你排隊到拎餐嘅時間同似前跟本冇乜分別

Kfc仲快，收錢同時有人執埋，

到手先俾錢

我去開果幾間已經較快左, 基本上係skip住去, 上一個比完錢2秒已經可以交比下一個